[心事台] 想講乜都得

有咩想講就講啦 屈住屈住唔好
好明白平時生活上冇人想聽你講野 總之你講乜我都會聽 唔會嫌你煩 會盡量秒回

希望大家每日都可以開開心心

hi

Hi

點製造快樂?

淨係識製造快樂俾人，唔識製造俾自己，所以我都答唔到

咁不如巴打都講下有咩心事，睇下有冇人開解下你

我嗰啲好小事。我諗住聽下人講野，俾下意見，令到嗰個人放鬆啲，我都會因為幫到人覺得開心。

巴打加油

I miss you
但係呢個moment我咩都改變唔到，只好如我地最後嘅對話咁，各自努力，我信做好自己，好事就會黎

你有冇心事呀

近排冇乜，多謝先

好似好老套咁，但我覺得呢個世界真係有緣份。可能呢一刻你做唔到佢想要嘅野，但唔代表以後都做唔到，而當你做到嗰時，可能你又已經睇透左，有其他追求。有緣嘅最後一定會行翻埋一齊。加油

多謝您

好愛對方 但覺得同對方一齊好辛苦 咁到底係咪真係愛

訓唔著，好燥

點解辛苦？性格問題？相處唔到？冇安全感？

巴打試下腹式呼吸

我覺得冇安全感而佢就覺得我脾氣太大 又癡身 獨立唔到其實大家已經分開左 只係呢排先感受到佢個句「我好鐘意你 但我好辛苦」

每次唔開心或者好大壓力嘅時候都會好掛住你
好懷念以前咩都可以同你傾嘅感覺
好想好似以前咁 對住你可以暢所欲言
可以做返自己 唔洗隱瞞自己嘅情緒
曾經覺得你好煩成日管住嗮
但原來係你先俾到個種感覺我
原來一直以黎我最信任最依賴個個係你
我真係好掛住你
但我已經唔敢搵返你
我唔敢再傷害你
祝你幸福啦

唔開心

拍緊片 想多啲人睇
但擺上尼一定比人屌
所以 完
講完

其實好老實講，冇安全感絕對唔只係你一個嘅責任，佢多多少少都有責任，所以唔可以完全怪你，你記住唔好完全將個責任攬上身。如果脾氣太大同痴身係冇安全感嘅後遺症，咁就算你點努力抑壓住都好難完全根治呢個問題，要解決就要諗點解冇安全感。係咪對方做左咩令你覺得佢其實都唔係咁可信？唔肯聽你講感受，又或者唔係好似你重視佢咁重視你？如果對方知你冇安全感然後怪你煩但唔係嘗試幫你嘅話，佢好極有限。你要加油，依家開始試下俾多啲自信自己，要知道世界上冇人可以隨便取替你。有呢個諗法會易啲有安全感的，你有咩都可以搵我傾。

可能佢都有同一樣嘅感覺呢？愛情上就算幾愛對方，都一定會有互相傷害嘅時候。遇到可以交出自己嘅人真係好難好難，所以唔好輕易放棄喇。女人個思想好複雜，見到平時唔擅於表達自己嘅男人講心底話講自己感受，只要未絕望得曬都會認真考慮佢所講嘅野，唔會即刻有答覆啦當然，但至少佢知你點諗。你都冇野可以再輸啦，點解唔搵翻佢？

點解呀

有個女同事呢排玩得幾埋
發覺佢好似對其他人 同對我有d唔同
佢無啦啦會掂我 好似想搵我玩咁 （細路仔溝通咁）
無啦啦會打我一鎚
約過兩次出街 但係就未發展到
因個女仔有少少男仔頭 我怕自己get錯
怕問完無左個好朋友